等待Poly offer區

一個又一個星期四過去......

利申
polyhd

說好的過3就有offer呢？

等左兩個星期

好辛苦
完全無心情享受假期

1號先出正式Examination results
Department 應該都係1號先開始做野
最快7號先派direct offer 嫁啦

受教了
thx 聽完安心小小

7月嚕有未ching

有了